咁多位

依隻官網資料高19cm
咁連埋支旗本體係咪好細隻
定係淨高19cm

係呀

正 買